[02笑容守護區] DARLING in the FRANXX 討論區19

露點ver

STAFF
監督：錦織敦史
シリーズ構成：錦織敦史、林直孝
キャラクターデザイン：田中将賀
メカニックデザイン：コヤマシゲト
音楽：橘麻美
アニメーション制作：A-1 Pictures × TRIGGER

CAST
ヒロ：上村祐翔
ゼロツー：戸松遥
ゴロー：梅原裕一郎
イチゴ：市ノ瀬加那
ゾロメ：田村睦心
ミク：山下七海
フトシ：後藤ヒロキ
ココロ：早見沙織
ミツル：市川蒼
イクノ：石上静香
ナナ：井上麻里奈
ハチ：小西克幸
フランクス博士：堀内賢雄

公式

又唔改post頭

正評比標題

唔想見到呀莓

02保護協會

我要做會長

有莓黨偷偷地負評

莓黨作風係咁

好有心機逐個撳,做法咁似井狗

肥仔今集比心撞左1下 又發晒情

兩隻生滋霉狗偷偷留下負皮

莓狗

守條春咩
人地個心都碎撚晒

弱

直美

想睇霉黨撳足1001 個負評

莓黨

cls
到星期6可以去到第幾個post

莓黨加油啊 仲有九百幾個要比

02保護協會以下開放參加:
1.
2. Ichigone
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.

之前個02黨點名 都唔知仲有幾多人有睇

02保護協會以下開放參加:
1.袁澧林我老婆
2. Ichigone
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.

笑撚左

而目擊者五郎不見蹤影
是去尋求聖母的慰藉了吧

02黨重組到02保護協會

絕對G持

post頭好心啦

Bitchigo

打靶莓屌你老母

霉粉偷偷留下負皮

莓黨又係到負皮

上次有新番推到咁多個post係幾時

lm

殘體字勿屌 copy from S1
人地話個staff係reddit既問答

唯一大贏家

硬係要搞到02黨 莓黨世界大戰先開心

下集15集
已經唔只一兩個staff走出黎話神回
呢鑊真係急不及待想玩玩了

到底有幾多舊屎可以食

等睇爆炸
btw都要睇埋staff leak 先

前幾日俾個fd介紹睇，睇咗幾集已經覺得莓無論性格，定係嗰樣有少少篤眼篤鼻

睇到14集果然真係

前幾日有個人話介紹個fd睇
同佢講13神回 冇講14係屎比佢聽
係咪你黎

柏豪

見到有個回覆

上几个开播前制作人or业内人士钦点x集有爆炸性展开我数一下 夏洛特 迷家 rec

都冇笑容 邊有得守護

係某fb page 見到d 評論真係好撚on9
話咩莓性格其實現實有好多女都係感 好正常
我屌你老母睇緊動畫講乜撚野現實
如果係現實 02 同莓應該神早大住肚上機啦

下集唔係直美真係講唔通

應該唔係，佢淨係話ED好聽同機戰類啱我睇

直美出場=神回

會死

New post lm

如果係現實
有條女扒係前面用個屎忽對住你
晨早就入左閘

Agger 出黎收拾爛攤子

直美比叫龍踩撚死左

新post 留明 屌撚柒撚屌臭雞垃圾霉

一定係伏筆

莓狗偷偷留下負評

與其係到踩阿莓
不如討論下直美

直笑話哂都係小清水亞美配 唔會咁快無戲份掛

閪莓黨已經傻撚晒

幼廣都係小清水配
頭先reddit到 d人問703生定死
staff 冇答

咁可能真係出番黎

Lm

唔係可能 係一定

屌你真係逐個回覆負評

好橙

好肉酸

霉黨的負皮是我的力量

講左好多次又唔信

霉黨依家剩係識負評

直美好大機會係出黎拆解個世界觀

同你地班盲反02黨無野好講

駁唔到就駁唔到啦

班傻尼苺黨逐個留言負皮

尻

反正班友下季新番又轉老婆

個個都係elai咩

好有之前頭幾個po嘅影子

我發現我無論講咩啲負評都特別多，係咪名嘅問題

下集大裂縫就係franxx大戰直美，然後無廣嘅鶴望蘭同02就比人打到仆街

「怪物？我看也沒甚麼大不了吧。讓你們看看甚麼才是真正的怪物」

新post繼續屌bitchigo

叫龍女王

staff 咁吹法星期四出完預告會唔會爆多個post

個個留言都負評係搞咩

依一幕會出現喺第15集就完出ed個到

你班傻西瓜
我就唔信莓人設唔靚既話你地都會咁撐佢呀

我連下集標題都諗好埋,一於叫「再會」

之後睇完預告個個都以為係講02同16重逢
結果係直美出場,又再一次掀起全球討論

一日一post

今鋪真係神回

出去行一行返嚟又爆post

淨係識偷偷地負皮
同你地個主子一樣 唔見得光

14 集果晚個post 好似4定6個鐘內爆

啲霉狗真係好得閒, mon 足個post

出面個投票post都mon埋

015 = DOG

禮拜四出埋預告 整幾個直美鏡頭
又可以推多幾個post

啲霉黨真係好肉酸

預告唔會咁快出,直美肯定下半集先出場

傳話市之那加瀨比人恐嚇 編劇真係玩死個聲優

講個笑話 莓黨

真係個個post都有負評

無辜受害者...(指CV)

佢地剩係可以咁樣死撐架啦,比下面人啦

明明佢配得好好 係角色仆街

班霉毒真係

諗唔到點駁咪凈係可以比負皮

公道d講
負唔負評阿莓都係臭雞🤢

畀爛莓拖落水

婊霉黨淨係識負皮

你既負評唔關莓事

屌個角色咪算囉，做咩要搞個聲優
明明佢配得咁好先可以令大家咁入戲

不嬲都多癲佬
所以先覺得佢擔大旗就比啲咁既角色佢真係玩死佢
除非編劇黎個神救去救佢

日本 不嬲都多痴線佬

如果鶴望蘭同螺岩一樣有自主性 下集就有野睇 02消耗哂所有雄蕊，但因為心理問題自己一個連獸化都維持唔到，被詢棄機走，困左係14集話要打既建築物入面，呀廣自己去左搵02見到重傷既02，一輪表白之後兩個心靈相通，鶴望蘭自動出現，兩個一齊揸機開左新mode開無雙

015 = toilet

015 = G

015=會然emilia

Emilia張我就雞.jpg去左邊

原來post 14置左頂

心唔係雞

班友痴q線

本身做廣就好爽，而家就一念天堂，一念地獄
萬一真係同苺一齊，我就萬劫不服

我知佢唔係呀 ，不過你就

想問下依家bd銷量點？係咪跌到行行聲？

呢d又玩大左

首卷目測低過京紫

買左兩隻支持 冇錢了

gmail

恐嚇埋015個CV

肥...

聽到把聲都火

聲優無罪...

收聲啦8婆

希望佢下次可以配個討好d既角色

都唔知有冇下次

D莓黨係咪真係悶到個個都要負個評

我莓黨都比人負皮

反省下

呢張識玩

ビッチゴ

屌 死撐支持 同憤怒一樣多
咁同加火水冇分別
然後到底十五集係 一把火燒得仲勁定淋返水呢

等睇15集燒到渣都冇得剩
經歷完13集等14集之後原來係食屎
就發覺希望愈大 失望愈大
唔抱希望可能冇咁傷心

人地都講左「一半係藍色」，之後就係莓主場架啦仲期待

其實係臭莓比叫龍咬左一半

藍色=叫龍

一半藍色其實比人感覺就係廣叫龍化

一半藍色指既係02，另一半係紅色指廣，即係話佢地兩個加埋先係一個個體

玩大咗喎

都播左十四集，過左一半啦喎
係輪到佢點會而家先講

咁樣HAPPY END唔好咩 係都要拆散

應該駛做阿滿3p
肥仔打飛機

莓良心 666同390

390好淫...

btw 想睇staff答問題嘅可以睇呢個post
ctrl f tattun 就得

D staff咪再吹15集啦
我想繼續比佢撚呀

我想佢繼續吹呀
最好吹到星期四 預告又好似派返糖

然後星期六一齊食屎 爆獲勁既

佢地係咪想銷量爆死

個個禮拜都咁爆，套野完果陣會唔會推到100個post

應該唔會 因為已經冇人睇

點解留名都比人負皮

因為莓黨睇你唔順眼

唔會，個個每個禮拜越屌越勁但都係咁多人睇

不過每個留言嘅負評可能越黎越多

真 諗起啲霉黨淨係可以留負皮隔住個moon咬牙切齒個樣就覺得好好笑

諗到依家佢地好嬲咁比負皮

佢地嬲到TK

寫bot自動負皮未

好肉酸呀

其實我都唔明咁得明負皮做咩

佢地唯一既反抗手段

精神勝利法

留名

躝

想睇你地高見

先講低你鍾意邊個

我無睇

牙#望緊

55

66

77

不如你講下佢有咩post冇moon

答唔出
牙#是種勢力

係共有意思，唔識就收聲啦=.=

sorlo

叫人睇埋15集先就諗起charlotte一定要等到第6集！！！
結果第6集就係食屎嘅開始

你地又想笑牙井 一陣佢又揾adman架啦

charlotte

今次夠哂時間玩啦
幾時到返556老婆

個套就算啦
後面唔知做乜鳩

再講多次，冇咁大期望，就冇咁大失望。14集就係最好既例子

呢句野都可以3個負評

因為對佢地黎講唔失望

班莓痴線

今集我甜唔落

唔係偵探片黎？

睇預告前以後幾屎都好 都會有少少甜
結果出預告就覺得食屎
實際仲癲

今次nico都得返72%好評

比想像中多，我已為會再低

之前麻麻地嗰啲集數都有八十幾%

因為比面

阿廣拎野起碼兩條女都投懷送抱(佢屌邊個就...

56 真係完全工具人

希望15同02唔好扮friend...

動畫《DARLING in the FRANXX》光碟vol.1介紹片公開！

《DARLING in the FRANXX》光碟首卷將於4月25日發售，官方找來了為「CODE：015」莓配音的新人聲優市之瀨加那拍攝「開碟」介紹片～

官方

聲優無辜架

呢個時候做D咁既野係未倒米？
(我對市之瀨加那無反感)

我都唔知講咩好

劇本

係015被圍屌嘅時候 用15聲優黎出片
真係玩鳩個聲優

成件事好智障

應該一早拍好左架啦

五郎

無咁就一早播啦
係咪想玩殘佢

唔知點解我覺得呢個髮型唔係好襯佢

02髮型

聽日又準備爆一個post

02

15集是我個人最喜歡的一集，讀劇本的時候在想“這該怎樣表現出來呢”

屌你連美術設定都出黎護航

唔好再講，到時唔掂反響仲大

有貓呀

寧願佢唔聲唔聲比個surprise比我地

岩，講太多只會冇左驚喜

聽日就有預告啦
希望有啲甜頭睇住止下痛先

一陣最後都係食屎就大鑊
都係唔好期待太多住……

[quote][quote]02保護協會以下開放參加:
1.袁澧林我老婆
2. Ichigone
3.眼鏡犬
4.
5.
6.Code002(幼女)
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.

成堆出嚟維穩 知道上一集玩成點呀呢

睇下聽日預告係點先，呢幾集預告冇咁廢，仲幾乎講晒成集會講啲咩比你聽

預告越廢越好，11 14 集估到晒都唔太掂

臭西莓

每日任務(1/100)

痴撚線係唔係要成班staff出晒黎吹奏一次15集先

冇用架啦 就算吹奏完都U turn唔到，上左高速先想U turn太遲了

我燈佢雷聲大

陣間15集整得差少少都

除非下集你話有時光機逆轉第14集
我就吹爆

Im 睇返cup

話阿廣係病床醒返，第14集內容全部係夢黎
故事接返13集

其實係廣嘅龍化令佢有左預知未來嘅能力,15 集就講佢點樣巧妙咁解除15 02嘅紛爭

攪咩個個都咁唔鐘意015
其實兩邊都有難處, 劇情就係講雙方都有苦難言
黎緊5朗應該都揸唔到機, 咁就少2個人

等睇002返來救架

差左咪再出post話期待16 集囉,可以咁樣loop到大結局

佢敢咁樣寫就神作了

15有咩苦係難言???
佢14集每樣野都表達得好清楚下喎

02就真係有苦難言啦,唔通同佢地班on9 講自己細個同廣一齊反抗過班大人仲累到廣比人洗腦咩

好想相信trigger
但呢類"要睇埋第X集"吹奏通常無乜好結果

唔諗下自己咩斤兩
CONDOM想同王牌機師鬥

迷家 Charlotte Re:Creators

第15集劇組同我一巴煎死Bitchigo嘅
我即刻每卷BD買3套

莓大勝利係唔係成個製作組嘅願望？

係大勝利就唔會14集咁撚樣玩鳩佢啦
要寫好佢有幾難

神作迷家
巨大的光宗

係將會發生既事實

原來已經新po

留意到d負評由11點左右開始返返出黎

人地都要做日任

Achievement unlocked

15集就係莓逆轉

@會員 短髮控

Artgerm

呢個應該係大人版

仲要一日先有神回預告

係一日四個鐘

仲有一年

神咩回呀，比咁大希望陣間失望死你，好似14集咁

呢個星期等15仲難捱過等14集

不求甚麼，只求02同五朗嘅笑容

聽日先有預告睇

結果得15 嘅笑容

咁你不如一槍打死我

好漫長

痴線即刻有正評

最好就保住其他人嘅笑容，15就得番遺容

G持

呢1年如果諗住02番盤掃鳩15場，咁就好過D

難以置信 今日先係禮拜三

7億年

015既幸福就係02既悲劇
02既幸福就係Ichigone

阿莓遲早跳反
56遲早幫莓擋子彈
真係 女神同兵 例子

快啲四得唔得

係快都快d 6 la

睇完預告應該無咁難捱

睇完預告仲難捱

唯有睇住紫羅蘭先

莓黨又逃避現實

如果第15集廣張錯就錯，同苺開始發展，
好想睇下到時各大討論區會發生咩事

睇哂

我要睇廣身在曹營心在漢既嘴臉

正喔

聽人講你鐘意長髮

你搞錯左了

廣應該要覺醒了，唔會再咁濫好人

整左條片講下呢集! 大家有興趣黎睇下!

冇興趣

唔好click入去

睇呢d片不如睇我開台抽fgo好過

開台抽三藏未

02保護協會以下開放參加:
1.袁澧林我老婆
2. Ichigone
3.眼鏡犬
4.
5.
6.Code002(幼女)
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.

預感下期有新op

寶一左好耐
唔追寶啦 冇愛

無知一問，預告邊度有得睇

今星期過得好快

唔係講笑 有消息話
下集疑似錦織本人做劇本

邊到睇架你

有條twitter發左出黎
d舅舅黨

我比較關心你就黎要退出連登喎

咁都有負評

Cap左圖
星期六開po永遠懷念神父

加自己個名入02保護協會都比人負皮
有冇咁玻璃呀

等睇直美同神父一齊死

想問下係咪要撐莓踩02 先冇負評

我莓黨都比人負皮，所以唔關事

佢地會tk 撐都冇用

我果句15有笑容比果2個莓黨正評左

有兩個負皮對沖返

有冇諗過正評係02黨比
D莓黨尻負

岩呀

莓黨其實係bot黎

根本只係玩野啫 可能唔關黨事

it's a common practice
連個聲優都憎埋真係戇鳩鳩

咁我都負評下你先

入霉黨數 唔好入me
thx

LET 負皮

入HUSKY數

莓狗辛苦了

喂屌 平時睇開個直播收左皮

【緊急開催決定！】
第2回一挙上映会が4/27（金）にオールナイトで開催決定！

日時：4/27（金）22:00開始
場所：新宿バルト9
出演：上村祐翔、市ノ瀬加那、市川蒼、山下七海
チケット：4/21（土）18時00分～ローチケにて一般発売！

呢個活動一野播1-15集
下集一定係神回黎

告急牌

如果個cast有埋小清水你就唔洗死了

聽日就知真章
最多攬埋錦織一齊死

02保護協會以下開放參加:
1.袁澧林我老婆
2. Ichigone
3.眼鏡犬
4.消極魔法師
5.
6.Code002(幼女)
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.

我搵170個分身負評你呀啦

一聽到就毛管動

Btw, 櫻花果度02冇左對角？成功變人？

頂帽遮住咗

櫻花個到真係世界級靚 好想快d見到

對個有生到咁高咩 我9估下咋

其實可能係假既 之後都冇依幕

希望係首尾呼應
但我認為成數都幾大, 唔洗太悲觀

如果完後變到人，一齊到，但係好似天元咁就仆街了

完左變返人 兩個一齊就完美啦

天元真係好sad
好彩機戰x比返佢地兩個一齊

雖然機戰x劇情幾廢 不過天元個part算幾好 不過我想睇鐵血入機戰 希望可以改左個劇情佢

鐵血容易啦，改走最尾就得
反而我想入革命gay

我希望02每日都可以笑到咁幸福

015真係好乞人憎
今集睇條八婆係到阻住哂睇到火都黎

想奶角

Me2

我願意用你兩個條命換02笑

櫻花個集係邊集 好似冇咩印象

第一集

攞神父條命換ok?

你地3個一齊換

我覺得用全莓黨既命換抵玩d

霉黨嘅命無人要

邊有人獻祭獻垃圾架
架係獻最好既野，我用我條命換就OK了

人唔笑

G持015

OK 我會好好照顧佢 你放心去啦

見到有人COS幼02
但太恐怖 唔POST了

有畫面

cos 02難度高都乜咁
更何況係幼版
十成好似av嗰啲

我仲未睇十四集 睇大家既留言已經到唔想睇 等十五出黎先算

嬲到

之後仲要成人身高

畫風幾好

星期四啦

每日一推

最尾果張
為左依個笑容，死幾多次都得

真

希望見到

合歡正過臭莓好多

佢先係真愛 你虐佢千萬遍，佢待你如初戀

見外國網瘋狂吹噓緊呢套野 一晚睇曬14集
dllm莓出黎阻住曬

睇多左一集啦你巴打

仲有十幾個鐘有pv

平時睇開果個直播死左
又要搵新link

每日任務 屌你黑莓

今晚睇pv
番埋呢兩日工就有得睇15集

7個鐘

希望15集唔好再畀屎我地食

準備好食屎未

高汁02cosplay

感謝大大無私分享

讚好+分享

今個星期好快 7年變返7日

不能只有我看到

好驚

莓又要被製作組玩弄

仲有幾多年先有預告

有神回預告未

PV呀 PV呀

15話
總集篇！

等pv等到冇心情返工

呢家嘅感受就好似Avicii嘅Waiting For Love咁
Monday left me broken
Tuesday I was through with hoping
Wednesday my empty arms were open
Thursday waiting for love, waiting for love
Thank the stars it's Friday
I'm burning like a fire gone wild on Saturday
Guess I won't be coming to church on Sunday
I'll be waiting for love, waiting for love

咁就真係神回了

制作組仲要吹奏

笑撚死

咁搞法真係累撚死聲優

唔好開口中呀

pop子 人氣高pipi美好多喎

連staff都走出黎吹左成個星期

我就睇下15集有幾神

第15集 = 015

大勝利

啲霉黨可唔可以痴線少陣

015慘死

唔怪得第2集 牙莓輸得咁慘

牙莓有邊集贏過...

兩個半鐘！！

知名度一集高過一集

到底會唔會死人

仆街

唔好咒死 56 呀

西莓就 ok 嘅

pv出未

Pv呀 幾點先有呀

但高度正確

一個鐘後

其實今個禮拜過得最慢

7光年

係咪仲有40 年就有預告

呢樣真

半粒鐘

急不及待很想⋯⋯

光年係距離唔係時間啊

20日

好彩呢度係動物台
如果唔係跟住又有世界大戰

假膠姐 應該

Pv呀呀呀

屌你我一回個陣公式twitter彈通知出黎
點知係retweeted

又點樣世界大戰

要開戰了

莓得贏

莓有用

10分鐘

所有馬匹預備入閘

02定勝

上面:帝國遊俠 下面:石器民兵

倒數，呢幾分鐘好漫長

聽住ED3同4等就岩岩好

公司要6點後先可以聽歌

仲唔係直美

5分鐘後直美正式回歸

你地成日聽果幾首ed 真係咁好聽咩

PV link

莓黨大勝利日

官方twitter

等個預告同等生放一樣
真係陰公

點解成日幻想直美係重要角色
明明點睇都似果啲一集廢棄角

呢到好多病人有妄想症

5點啦！！！！！！

個標錯

痴線快到

直接開波

點解好似無乜料到

件垃圾仲要隊02一刀

個標題

大戰
幾時變左機械人動畫架

個10幾個彈藥包連半集都頂唔到

所以廣係咪做咗觀眾

02 自己揸緊機?最尾係咪牙莓又係度阻頭阻勢

因為次次都係咁

完全睇唔明咩事
唔猜測了

睇預告都feel到臭莓on99咁走去打02

D執男邊度會變到人型呀

汁男

應該係自己渣啦

應該solo緊 獸化mode

牙滿

16 睇個勢連去都無去到

似係人型咗一陣就獸化返

02一個鏡頭都冇

鬼有人同佢渣機咩

真係開戰，莓癲 56 又同佢癲？

做翻懦夫

睇來部機全程獸化喎

牙莓又想點

可能一個鏡頭都唔比02 神回

臭雞

隻眼

屌奶星

拎佢出嚟等佢唔好暴走

上集係唔睇好過睇，今集係睇咗等於無睇

話說阿莓部機個頭咩事

你信唔信佢會 我唔係幾信

唔估阿莓做乜春啦

後面呀莓部機又唔知做乜鳩
背景又係

中期個幾部白色機係9s?

下集個標題 比翼鳥

唔通比部訓練機佢出去打咩
佢又唔係伊奈帆

可能去左同mk 仔揸所以髮型都mk左
即係56 已經...

應該係
同第六集一樣白色配色

阿莓應該叫阿廣係基地玩住手指等佢地

整傷02

佢標題想講比翼鳥係無左對方飛唔起 但下集依然唔會比02同廣見面

好似第九集牙莓咁企係手掌上面沖過去

你覺得臭莓肯帶佢去見02咩

呢個預告一係欺詐 一係就A part

下集咪強調緊飛唔起哩part

再估

如果係掉阿廣入去就好笑

睇死今集佢地兩個見唔到面

睇完pv又要等多幾十年

02冇咗16就情願唔要汁男 自己揸算

叫龍咬撚死15未

我估係咁

唔出奇 可能想死左佢算

下集最想見到既畫面

上集02咁既樣
汁男上左去10分鐘唔使就吸乾啦

整完都覺得噁心

臭雞生花柳生到上頭啫

咁你仲post上黎

02係咪全程自己揸唔比汁男上機呀

我覺得係咁

牙莓部機真係越改越柒...

希望唔好傳染比56

同個人同步左

另一個可能係 個男人幾分鐘比02吸乾

喂等等先，會唔會係02失左控打自己友先
跟住收order要打停佢

咁重要既一戰,唔覺得博士佢地會比02一個人上機
9成頭5分鐘就吸乾

真係睇唔慣 好似秃頭佬戴咗隻八爪魚喺頭度咁

扔廣入去吸返乾02姐(好似係)

好似開左花咁

再一次證明製作組先係最憎霉果個

今集打到落都市內部，有機會見到16嘅

咁唔該快d打死臭莓

製作組先係最想笑果個

莓

FF下先, 個駕駛倉係頭度
要塞廣入去都唔係冇呢個可能

話唔定係佢地打叫龍果陣
16已經俾大人處理咗 送去堆填區

牙莓如果真係轉死性幫返02同16我就一個禮拜唔反莓

但上集呀霉咁強硬唔似會咁做

唉又要等2年，點等啊仆街

咪係 我唔信佢咁好心

一棍打暈我please!

假希望 mode
可能暴走得太緊要就嚟整死所有人
所以無得揀收到命令要掉廣入去

牙莓個頭好樣衰呀屌

咁就係大裂縫

係掛

中文字幕 預告

好多人都估係送阿廣入去
準備撚狗

但唔著駕駛服+搭lift睇風景哩兩幕無論如何都令我覺得16今次只係留係屋企封塵

不過有得睇人獸交
應該唔會差得去邊掛

第一集同op都係日常服la

廣收埋兩把刀仔自己衝出去上機

090成頭白晒

預告最尾係15挈大鶴望蘭個嘴跟住成個頭撞入去
睇怕02chur晒D汁男要16臨危受命

淨係想睇到02同返16一齊

不完全變形?!

應該係
所以博士第一集先會話呢個先係真正既franxx

三段變形 macross
用長槍都唔用直接手撕

無論點睇廣都應該係比人撇低左，牙莓果格基本上肯定係話咩「一直以黎都係廣你保護同救我地，今次就到我地保護返你，信任我地啦！」666應該都係加把嘴話咩所有野佢一個人搞得掂

我連佢係邊位都唔認得，你竟然記得佢個code

9s 機黎架？

我都係諗到呢句

阿廣點會甘心做廢人

應該9s機黎

如果係咁就仲普通過量產機

我都係傾向覺得16自己搵左其他方法參戰，又或者博士暗中幫佢手送佢去戰場做實驗

咁就解釋到點解鶴望蘭唔同其他特化機有雌蕊嘅特徵

其他方法

練習機傅說

讀書同單眼佬一樣咁多 有機會了

得翻呢個可能性了

我都係覺得臭莓唔會肯將廣放入去 就算有人講佢咁做

神父準備好退出連登未

順便估埋ending係用第6集招光翼收尾
呼應今集標題

星期六 大審判日

粒糖就係阿廣

阿廣獨自一人係基地等 突然直美出現

過街形莓又想點呀

登機

比翼鳥=16+703

直美其實先係真darlng

其實回憶mute咗嗰句可能唔係darling

神父都係準備定啦

我都覺得唔係

究竟個背景係都市入面定係大冰X

肯定唔係啦，如果只係darling根本無必要消音，應該係02聽錯左

直美出場意想圖

咁繪本個句係咩

大裂口>>>
小隊困境>>>
塞廣入去>>>
講陣比翼鳥& 回下帶咁>>
威能救場

廣果句係「這樣我就是你的XXXX了」
繪本果句係「請不要離開我喔，XXXX」

其實除左darling我真係諗唔到仲有咩可能

我唔信神回咁簡單

除非依兩個唔係同一個字

睇死都係02暴走，016衝入02部機呢d情節，btw 直美快d出場

鳩估佢地未去大裂縫前, D叫龍已經迫近城市

唔係掛，咁十世都去唔到大裂縫架啦喎

咁快去到仲有咁多集講咩好

除左直美 我已經諗唔到有咩人可以阻止02同015

王子

只要有提直美，就係神回

依個都有可能

agger

岩

旦那? 都係差唔多音 但意思差唔多一樣

但係王子冇da音

如果係咁，咁16去到個時應該要發現02既記憶冇曬，之後打一大輪叫龍，同同伴反曬臉面之後發現自己被大人騙了，02一早死左，眾叛親離，全滅結局

最後15出現抱走傻左既16

直美同廣 救場

13小隊既第五架機

冇有錯

博士嘅秘密武器
「這就是超越鶴望蘭，我理想中真正的Franxx！」

你地以為 女1 係02 女2 係15

真係正DARLING 係直美啊

02同15下集係度打生打死果陣，703已經推倒左16了

其實一路響個行李箱入面

02暴龍失控，機體頂唔順爛左
直美出場同帶左新機體
02阿廣直美三個人一齊揸

你地放過703啦
人都死咗咁耐

廣冇換衫，做旁白吧大概

個頭

不明所以

成日話直美死左果啲今集就會比錦織打臉

但我想神父仆街

創聖大天使？

仆街莓仆街莓仆街莓仆街莓仆街莓仆街莓仆街莓

錦爹

用無限拳整叫龍串燒

15寶寶唔好死 希望有3p結局 再唔係加埋直美4p

好撚冇品

又係威脅？

今日d 回覆無負評

支持直美

係要迫人出手

救救阿廣

抖M

16有發到音出黎個個"da"係語尾黎，意同"啦" / "了"
個陣係成個名詞消左音

原來係咁 日文唔好

如果係咁咩到有可能，王子 老公咩都得

之前啲採訪係咪講過莓後期仲有贏面？

正因為咩都有可能先無理由係哩啲咁大路嘅字

係啊，所以我覺得唔係darling
佢特登消左音，我覺得無咁簡單
總之以16既語速，2-3粒音節既任何字都砌到入去

其實16 同02細個 個次失完憶
返去拖左直美出去 閪都奶埋
然後又比博士 整多次失憶

015 下半段就係真女主 出場
用15集半 同你講既只有 016曾經失憶呢件事

相信56先係真女主

咁真相解開喇
三個音=7 0 3

我睇個陣第一下就同大家一樣好正路咁key左darling落去
但諗諗下覺得無理由咁簡單
咁簡單就唔洗咁專登去mute左佢啦
我都想係我諗多左

我個人覺得係
02一開始唔識講野
佢學識既頭幾個字就係"zero two" "結婚" "da"
之後就已經同廣分開左
所以佢咁鐘意叫人做darling就係因為da開頭

冇

以第十三集繪本同十四集莓扭曲做基準的話，呀莓贏超過三成，零二贏超過四成

最後陪到呀廣就基本上差唔多，反正就算廣唔愛莓，呀莓都會主動獻身

臭莓贏到既話乜都得

覺得15有機嘅係咪傻撚咗

製作組咁扭曲，有咩做唔出

睇完15預告完全唔覺得莓有機會
除非又玩預告詐騙

苺有機，佢地D BD想賣出去就冇機

叫得做比翼鳥

016 應該上得番機 加部機出翼

如果弔係癲雞vs莓雞 即係叫人唔睇姐

琴日講過好似冇人理
平時睇開果個直播死Q左

15部機開始獸化.............

好似話播喰種比人封左?

睇編劇點寫既姐
不過我覺得贏唔到
如果贏到既話，我唔介意比神父屌爛我菊花

唔知播完邊套就比人封殺左

想睇直播

用浸完麻婆豆腐既黑鍵插入你屎眼度

實有台既 要再搵下姐

台就一定有,不過應該會無大陸台咁清咁順

最原始果條囉 不過av畫質

正想貼

Tire End

見到 twitter好多NTR圖 之後去PIXIV 定定驚 點知P站仲多

BTW 呢張好靚

15都有 唔好負皮我

好似呂布

下集應該呂布級無雙

......

買吓狗糧先啦，我當無睇過上集

直播link 竟然無左 唔係掛

希望今集正正常常

其實諗落15唔咀落去其實唔差

全部staff都吹緊既一集

炒車feel

見到topic都知重要嘅一回 係唔係神回睇過再講

都係唔好咁大希望 廢事好似上集咁炒到七個一皮

上集睇到預告都知係屎

要屌柒班Staff了

我都幾肯定作戰中途，莓雞見到02就衝過去打佢一身

Btw第16集個名會唔會係飛起，助乘之類字眼

一定係神回

咁吹法一定係神回 不過請食屎都可以係神回

只要莓出場時間少過5分鐘就係神回

015淨係最尾出嚟，然後同上面講嘅掉返轉係喺部機度搶016出嚟再強吻多次，應該少過5分鐘
咁樣仲吹唔吹奏得落

壞嘅意義上嘅神回

唔會神得過A/Z

當初A/Z出之前都無人諗過可以咁樣完啦，邊有得咁肯定

A/Z後面真係廢片來

Az都係個尾令大家接受唔到姐

BD已經無人買,FRANXX想試多次?

為藝術犧牲既野 D staff可能好鐘意苺呢

又吹
一月套京紫吹到八萬八人類聖經,你睇佢下場
鐵血前面都係吹到上天,結果呢

有頭無尾係唔買坐 唉 佢地幾時先醒覺

黎開盤 到底15集係好定壞

覺得會好似營運講好既 正皮
覺得會中既 負皮

唔通係56被打到重傷（臭莓部機個頭爛咗）之後廣揸臭莓出去見到02暴走，然後就跳入02部機度
最後臭莓自己一個比叫龍SM

首先已經起唔到機

個頭爛，點睇阿莓都會傷過56啦
上次部機斷手，阿莓都照斷
如果係爛頭既話好難唔死

頭盔黎應該

我feel到呢套尻野好有GC feel
15集一定會死重要角色喇
大家不如一齊落下本估邊個好似祭咁歸西算喇

該死的人只有一個，莓

真係有機會
當年我老撚都估唔到祭會死
今次莓可能都冇走雞
仲要做哂想做嘅嘢 告埋白錫埋咀

點知五郎又㩒掣彈走莓......

唔好up中呀屌

老老豆豆02bb下集就一定番煲認錯
莓仲可能會洗白添...睇預告又唔覺得佢出事
我硬係覺得班白袍mk先會係搞屎棍個邊

睇蛋次預告，點解26小隊個隊長白頭髮既

呢班細路好短命掛
其中之前都好似有人提過呢班細路唔會長命之類既野

睇多次
呢句野由你講出黎好似...

還我02

揸得愈多機 就愈快老

路人隊長上次黑髮
今次白髮

如果係咁就真係一次推返上集既反感 真係咁的話我一定買bd

星期五啦

一方主動同旁觀者主動既分別

其實呀莓可能做好人
帶住16伸個頭入去比16同02團聚呢
大家唔好鬧住吵莓先LA

開頭已經話無人做到大人
之後又話佢地身體唔同一般人，係「寵物」
好可能本身設定短命種

肥仔

其實我有過一個諗法，就係廣個班可能都係短命，得02唔係，每次去檢查其實都係死左一次，

每次去到都抽起佢地既記憶，然後放落由同一組DNA組成既新身體度

之所以話佢地特别又適應性好，可能係講緊佢地既新身體

可能佢地已經loop左好耐都未定

THOT club

真係神啦咁就

寵物果到我估係因為13隊既人身體接近舊人類

揀呢個時間出

呃人最高境界，宜家D staff呃到連自己都信左15係神回
咁我都冇得唔信啦

015無份

每日一屌臭莓
祝你15集戰死沙場

聽晚直美

風頭火勢唔出住

出先多人買 買黎燒

我買黎丁

咁邪神feel都丁得落

不了 丁完實行衰運

無左直播link 點算 有無巴打搵到另一條

啱啱先睇 莓今次真係幫唔落

就算唔係太陽系外，你都應該係火星

Av畫質果條照食住先囉

琴晚搵到條 返去po

究竟邊條友痴左線，每個留言都負評

我都想知

估計主角班人就俾人當零件咁用
調整做戰鬥知識就會連記憶都洗埋
所以先唔記得02

我諗呢個唔關黨爭事 瘋狂負皮果條友已經痴撚左線

莓黨其實冇乜㒹狗

莓黨弱智仔請負評

張圖有聲 依集睇左勁多次

呢條LINK

但唔知聽晚會唔會播啦 幾清既

自膠下面個節目表話左會播

自己上網搵
冇睇DXD

下一集title係比翼之鳥?

咁可能又有機會比02同016一齊

連罪大都幫手吹奏
呢鑊真係大撚鑊

神回予定

SONY都出黎吹奏
好唔掂咩

等食屎

急不及待想快d到聽日了 大家準備好食屎未

02會戰勝歸來

如果唔係神回嘅話神父退出連登

聽日開po懷念神父

可以開定先

呢個POST 又少個人

會好似佢個新頭咁生花柳
不了

神父 r.i.p

聽日d速遞公司就會收到好多order要寄武士刀

同雲爺爺一齊安息LA

*****

電加係唔會死

唔怪之得唔見emilia 係動物台出沒
原來去咗學術台
比人開post笑推上熱門先知

聽日就見唔到神父了

ダリフラ #15
Script: Hiroshi Seko (瀬古浩司)
Storyboard: Atsushi Nishigori (锦織敦史)
Storyboard assistance; Hiroyuki Imaishi (今石洋之)
Director: Toshifumi Akai (赤井俊文)

Supervisor: Shouta Iwasaki ( 岩崎将大)
Mecha Supervisor: Kim Se Jun (金世俊)

喂 我立即屌你老母
不過有人睇住佢會好D?

Oh my god

點解仲會見到佢

邊個？咩事？

瀨古浩司

睇黎今集又係臭莓發癲既時候

Dllm 瀬古浩司點解仲係度？！

唔識一問，storyboard有先定Script有先？

我一定發緊夢，冇可能又有條撚樣

上集佢寫

大家睇定d
聖錦織御駕親征

Wtf又係瀨古？

編劇

今集個陣容我有信心

直美係咪會出場

直尾出場果條應該係beta世界線

大家可以拍定手

神回 YEAH

已經急不及待想玩玩了

寫左集垃圾仲比佢繼續寫

13 14 15 可以當係一章咁樣去睇
睇埋今集先再幫佢地平反

我希望係咁啦，不然頭13集既成果就他媽的白費了

照咁睇 今集先係上半故事既尾

今集同第1集班staff大部分相似

求原圖

直擊神父留係連登既最後12小時

屌

其實唔可以怪曬條友
成個劇本走向一早已經預備好
佢只不過咁岩負責整果集 所以就食呢個死貓

好擔心

但係556飛左肥仔都係佢負責

今集聖錦織親自落場
你準備定紙巾都得tim

呢樣你怪錦織個劇本唔好
根本佢就係咁樣寫
只不過睇邊個做

分鏡點救編劇

都話左幾多次 個劇本就係錦織寫
個主軸都係錦織決定架

今晚之後就要潛水了

咁典解上個月會咁

難怪係神回 預備暴死

仲有10個鐘

唔想再睇tvb誤會橋段

今集定勝負

等睇谷底反彈, 今集應該有糖派

莓比叫龍殺左就神作

可能塞多集屎

你確定上集去到谷底？

林直孝死左去邊？

繼續吹

收皮啦大陸仔

佢未來人黎？

今晚有得睇牙莓死未?

未來人

用棄番心情睇就唔會失望

帶住今集食屎嘅心情睇

我仲諗住好似KLK 或者 天元咁燃

今集仲係7下7下嘅話
番睇crossange好過
又係打龍
機體又型好多
男主又專一
女主又有性格
咸而不濕 又有惡搞嘢笑下
好過睇阿霉

而家吹緊下星期總集篇

一半名場景 一半staff訪談
大家要等14年啦

出總集篇就食屎啦

其實個個都話食屎，唔通個個都想食屎咩

屌七日已經難捱
而家仲要等14日

等兩個禮拜真係不如一槍打死我

總集篇 啪啪啪 總集篇 啪啪啪

佢如果同時出總篇集同新一話都冇咁嬲

調返轉睇，咁15集應該唔會吊我地癮
會好似第六集咁完晒佢

好心完曬成套先總集篇啦

唔會出現

準備今晚開po懷念你

直美=肉醬

仲有七個鐘

今晚會推爆幾多個post

今晚=真·國家隊

就睇下個個吹既15集有幾神

神父在連登的最後八小時

撐住丫，希望今晚 02反cup死莓

ching知唔知反cup點解

收到風
今集結尾 阿廣比大人開槍射中
然後02攬住阿廣 然後對阿莓用手指扮開槍
之後02都比人開槍射中埋

然後冇ed 直接出staff名加背景係風聲

莓都冇嬴過，點反cup

喂呀你唔好咁痴線啦.jpg

😂其實牌面我當上集死莓贏少少

人地半年番wo......

今集擺明當一個終點

今集係你既終點

我已經急不及待想bin你地呢班想bin我既人

今集的確會係終點 下集開始反攻大人

收到風要腰斬

最後比個鏡頭直美 收工！

無直美 咁點先

下集既名場面咪有佢死果幕

冇咪冇lor 你仲想點

特番放送決定！

我睇左劇透 呢鑊我冇得輸

痴孖根 問口中

神父又穿越世界線

聽日既野今日講

未來視

特番世界級

今晚唔睇了

未諗到點收返伏筆

Az杯

睇強國ff 跟住話睇左劇透

收島風係直美報夢佢知

死左先報到夢

今晚冇直美點都講唔通

點解一定要有直美呀

神父有乜野遺言要講，就來夠鍾啦

屌總集篇

吔屎啦總集篇

下個星期

下星期先係呀 冷靜d

同埋好似係特番
唔止總集咁少兒科

咪又係搵聲優9up

都好過剪剪貼貼嘅

到時又吹17集神回?

我情願睇下聲優 staff 9up
分分鐘有少少野流比你 撚下狗咁

都係搵聲優講下個角色分享下感受

希望有戶松遙

想聽市之瀨分享

肥妹囝

咁又點，最憎無拿拿出集總集篇晒時間

一諗到又要比班staff撚一個禮拜就覺得

真 等成半個月先有下集睇

17話 神回

特番唔等於16話下嘛

定係停一星期播特番

到底佢真肥 定 太矮搞到個比例咁

Btw 終於比我搵到部機

先行圖都早啲

02間房

死守02間房

聞床單打丁

香港有

日本

唔追人啊拿 抵你冇得渣機

仲以為香港會有

之前叫個朋友幫我留意有冇
搵左成個月先見到 仲要一野中左

笑左 聞床單打丁

即刻諗起碇真嗣

決定今晚唔睇直播聽朝睇完大家反應先，廢事又睇直播睇到一肚氣瞓唔著

下集總集篇
你都係下個禮拜先睇啦

唔睇又點瞓得著

下個禮拜開始放假 係屋企等半個月

可能係睇左訓唔著

old news?

想要格黎張畫多d

秋記 果棟乜撚都有賣嘅百貨？

買bd咪有

係 全棟電器 最頂食野個到

屌今晚睇唔到直播 好似15集以黎第一次

今晚都唔知有冇link

可能嬲到唔直播了

琴日有人貼左link

有人話之前果個正常返
同埋我前幾頁都po左條

神父=blind
前幾頁咪有link

好彩bookmark左 得閒冇事做都可以睇下電視

但現在條LINK冇野睇，未開台

早一兩日係成個台關閉左

14集推咗四個post

睇黎係台主為左大家而復活番

推

睇下今集神回可以推幾個

又一個po

1001 條柒頭記住開post

w